[種票大清算]查閱臨時選民／投票人登記冊的地點

請問係未可以check到除左自己既其他登記?

由2019年8月1日至8月25日止（首尾兩天包括在內），公眾人士可於星期一至星期五的通常辦公時間內（註一），在下列地點查閱地方選區、功能界別／界別分組臨時選民／投票人登記冊的全部或其特定部分的文本，以及取消登記名單（註二）。

臨時選民登記冊全冊的文本
香港灣仔港灣道25號海港中心10樓選舉事務處

地方選區及區議會（第二）功能界別臨時選民登記冊

臨時選民登記冊的香港島選區部分的文本
香港中環統一碼頭道38號海港政府大樓地下中西區民政諮詢中心
香港灣仔柯布連道2號地下灣仔民政諮詢中心
香港西灣河太安街29號東區法院大樓地下東區民政諮詢中心
香港香港仔海傍道3號逸港居地下南區民政諮詢中心

臨時選民登記冊的九龍西選區部分的文本
九龍旺角聯運街30號旺角政府合署地下油尖旺民政諮詢中心
九龍紅磡庇利街42號九龍城政府合署低層地下九龍城民政諮詢中心
九龍深水埗長沙灣道303號長沙灣政府合署地下深水埗民政諮詢中心

臨時選民登記冊的九龍東選區部分的文本
九龍觀塘觀塘道398號嘉域大廈地下觀塘民政諮詢中心
九龍黃大仙龍翔道138號龍翔辦公大樓2樓201室黃大仙民政諮詢中心

臨時選民登記冊的新界西選區部分的文本
新界葵涌興芳路166至174號葵興政府合署2樓葵青民政諮詢中心
新界荃灣青山公路荃灣段174至208號荃灣多層停車場大廈1樓荃灣民政諮詢中心
新界屯門屯喜路1號屯門政府合署2樓屯門民政諮詢中心
新界元朗青山公路 （元朗段） 269號元朗民政事務處大廈地下元朗民政諮詢中心
香港中環統一碼頭道38號海港政府大樓20樓離島民政事務處

臨時選民登記冊的新界東選區部分的文本
新界將軍澳坑口培成路38號西貢將軍澳政府綜合大樓地下西貢民政諮詢中心
新界沙田上禾輋路1號沙田政府合署地下沙田民政諮詢中心
新界大埔汀角路1號大埔政府合署地下大埔民政諮詢中心
新界粉嶺璧峰路3號北區政府合署地下北區民政諮詢中心

推